搞乜鬼 DC套正義聯盟拍到成套Marvel爆谷片咁

睇完條Trailer
完全感受唔到DC以往帶比人既文藝氣氛
個種深度沉穩、象徵隱喻、超凡意境

就好似話比你聽超人係耶穌
佢救世佢受難佢重生
令世間上既平民百姓都意識到呢種高尚情操

DC電影一直用黑暗角度透露凡間苦惱
用哲學製作電影，用電影普渡眾生

但見到今次正義聯盟……
居然充斥各種低俗爛gag橋段 純娛樂動作爆破

我真係好失望……
要睇無腦爆谷片我不如睇隔離哎呀man xx

就算你班on9 DC fans 點吹奏三部曲黑暗都好
唔收得就係唔收得，你估DC開善堂呀？

冇計，主流唔buy咁咪比番屎觀眾食，DL啱晒大部分人口味，但都保留左DC既原素

*JL

BTW, 當中依然好重宗教味，flash個上帝之手

有咩觀眾就興咩電影

其實dc拍電影宇宙個下己經7左
當年avg上前
記者問dc 會唔會都拍，佢地話唔覺得marvel做咩佢地就要跟咩，動畫個方面佢地都有做開，唔洗電影都做埋
結果就係當avg大成功之後咪

屌真係柒撚到飛天

(純煽風點火)
咪同我講笑啦，拍到成套黑白片咁再效高d對比度效低小小光度就話劇情黑暗有深度，咁我唔好去睇粵語長片

咁都叫

咁天啟都係，佢大叫 man shoots bullets to the sky but never hits the God

客觀講
dc起步慢同埋bvs柒到飛起真係輸哂
搞到對dc印象好差

天啟全套都圍繞宗教
不過清你都係唔好阻住on9 DC fans深化部電影
畀下下台階人哋係紳士風度

咁個時又無人會估到成功都咁
最多都以為你都係依部戲得姐
之後個人solo應該慢慢差
點知marvel順住個勢捧埋d無舒識的二打六
Ant man ,銀河守護隊，奇異博士
宜家變到人人識

如果唔係早年經營不善比賣仔無晒xmen,f4,spiderman,hulk版權駛鬼拍2打6，迪迪尼收購先返倒身，家下hulk想拍solo片環球都唔睬你

Joss Whedon個肥仔咋
一接手就變左Marvel爆谷片

佢搞後制炸
一早拍晒，最多補拍d

dc fans神又係佢鬼又係佢
當初屌到堆評分網上天 一出ww又搵堆網黎打飛機

個堆on9 DC fans就最鐘意搬龍門架啦
個時係舊登都見唔少

又踢爆
套戲27%就話影評唔識睇戲
Rating高返少少就話公認神作,吹到得天上有

爛左入佢數拍奧創拍成咁

我發覺有好多戲都有明顯宗教元素

[img]